אני רוצה אותה עדינה
לא מחולשה
אלא כי היא רגישה

אני רוצה אתה חמה,
מרפאת,
ומכסה את הפצעים

ושהיא תיתן את כל כולה
וכל מה ששלה
רק לי

אני רוצה להרגיש נערץ
ולהעריץ אותה,
כי היא מעריצה אותי

כי להעריץ אותי זה קשה
ואת מבינה אותי
אבל אני אצטרך להסביר

כמה אני מבולבל מבפנים
ואני לא רואה ברור בתוכי
אך את תראי לי האור

איתך אני אראה צבעים
כמו בחלום, כמה רומנטי..
אני חייב להיות איתך

לבדוק אותך ולהכיר אותך
וללמוד עליך ולהרגיש אותך
להעריץ אותך ולהעניק לך

כמו שעשית לי,
אז ממזמן,
כשהענקת לי את ליבך
ואני את ליבי